蓬佩奧：國務院網站已公佈部分從希拉里私人郵件服務器刪除的郵件

蓬佩奧：國務院網站已公佈部分從希拉里私人郵件服務器刪除的郵件（附鏈接）

10月9日，美國國務卿接受NewsMax電視台採訪，談到了中共問題、希拉里郵件、中東問題、川普總統等話題。摘要如下：

在談到與中共關係話題時，蓬佩奧說，美國一定會讓中共為自己的惡劣行為付出巨大代價，而且世界各國也已經意識到中共的威脅，態度發生轉變，現在與美國結成牢固的合作和同盟關係，一致反對中共國。

在談到希拉里·克林頓刪除的郵件時，蓬佩奧說，希拉里將保密信息放到未與國務院信息網鏈接的私人郵件服務器上，所以很難得知是否獲得了所有被刪除的郵件。但國務院現在有的那一部分應該向美國人民公佈出來，將在國務院網站（ ）上公佈。

當主持人問到如何應對官僚機構裡的“沼澤”時，蓬佩奧說，國務院作為一個有著7.5萬僱員的機構，很多人是在川普總統的領導下嚴格按照國務卿的要求做事，但也有一些人“試圖破壞這一點”。這是他本人作為領導目前為止遇到的最具挑戰的職位，他努力工作，對他的團隊提出了表揚和期望。

當談到川普總統時，主持人說，基辛格曾說川普總統身上“有一種關鍵要素”，比每天聽簡報更重要的是，他能讓同處一室的人們感受到一種能量，讓各國領導人對此做出回應並以獨特的方式予以尊重。蓬佩奧回應說，這是基辛格對川普總統的高度評價。他認為川普總統處理問題直截了當，各國領導人因此對他尊重和讚賞。

當主持人問蓬佩奧是否考慮四年後參加總統競選時，蓬佩奧說目前專注於接下來的幾天和幾週要做的事情，有足夠的時間考慮其他的事情。

睇下先

幾cls, 可以binc bin成咁

#ObamaGate

好多有關王立軍，陳光誠（盲人民運），薄希來

有咩重點爆左出黎？

too long didn't read
等人post重點

PUSH

留名 push 一下

好多封關於班加西襲擊

主持人問蓬佩奧，川普總統說要讓中國為病毒付出沈重代價，什麼時候宣佈？什麼代價？怎麼一直說，不見行動？

蓬佩奧說，他不能在總統之前透露
但他強調中共對此負有直接責任，全世界都已經了認清中共本性，並與美國聯合，共同對抗中共

10月驚奇 應該就係呢單
好多野睇 要bookmark

反面了

有冇內容重點？

基辛格

求重點

連同中國外交email 都可以send 錯人

個錯人係xxxx@hillaryclinton.com

好驚主流媒體冷處理呢單嘢

龐貝古城

Twitter 秒suspend account

勁多
點睇得睇
好多都係pls print

鞭屍

幾萬封郵件有冇重點

擺明身有屎

推

Btw 佢地政府email 好多都係send AP news FYI/worth a read

佢哋政府係睇住傳媒反應做嘢
證明新聞自由幾重要
某國專做假新聞，一定自己呃自己，連事實都唔知道

Btw 有條撚野send people daily 出來比人讀

選舉近了，民主黨應當悔改

哇屌又bin返呢樣嘢
到底想點玩

睇到有個擦鞋仔係度madam跟住話點點點咁send email
跟住2016南海問下屬支那有無簽海洋公約，跟住話1996簽左，跟住個loop完左

唔好俾佢停

一件事件用兩屆選舉

Oh

Cctvb應該又唔報

有冇咩重點

打仗開戰接管人工島

啲內容刪減過嘅？

攞

應該係逐個email chain
整成pdf

開左China果封黎睇

「Clinton then pleasantly surprised China by saying the Obama administration would not let its human rights concerns interfere with cooperation with Beijing.」

Pence/Trump 應該拿出來朗讀俾美國人知
睇美國左膠點回答

中國最美的風景是新疆

lm先

CNN: STATE DEPARTMENT IS FAKE NEWS

學下英文

阻貼多d係連登
無人格毒男 左膠不願面對既真相

爆埋班加西埋野啦

支那唔係重點
係中東同俄羅斯

Pushpush

好多no subject
鬼佬email hea 過香港

維持波士形象，又可以點人做野

呢一篇係news roundup

對選情影響不大

1:無關鍵事件
2:又唔係希拉莉選

屌咁多點睇得曬

聽日再睇

屌，Democrats 真心奶共

拎黎插民主黨用

J出血

做政治 做分析 睇ppl daily係必要
因為佢代表緊中國官方意見

留名睇稀拉痢仆街死

美國人關心武漢肺炎多過美中關係好多

侵 ： 柒既

。
公司有人會每人 整份 黨報既 briefing notes

明眼人一早知

樓豬pin呢個
認證

PIZZAGATE IS REAL

主因係佢地好多唔係有錢人，唔少係窮撚律師或者大學學者咁，而共和黨就生意佬多
錢對佢地既引誘大好多，支那亦都深知呢樣， 正所謂姣婆遇著脂粉客，一拍即合

轉調講都通架姐
直接啲話民主黨黨路線就係聯中制俄算啦

是但抽一個黎睇
佢叫人覆佢私人 Email address

制佢老母俄咩
Harris 老公咪又專同俄羅斯中東佬做生意

生意人見過世面最深知人地俾著數你背後要俾番咩人，象牙塔入面啲撚識咩，到踩左入泥沼出唔番黎咪奶晒囉

睇ppl daily 係情報工作 一定要睇

唉，好灰

新疆真係幾靚

睇到

解釋哂 希拉里拉得坐監

hunter都好似有同俄佬有路

仲有烏克蘭呢
屌佢老母，佢諗住老豆玩完 VP 就光榮引退做番個參議員就算，所以個時坐埋 air force 2 一齊去，前面就傾後面佢就收錢
點知水鬼升城隍個老豆俾人抬左上黎
之後佢下場有機會慘撚過十一哥呀

講真
你做官 議員 權力咁大
點會滿足幾十萬美金年薪

侵呢啲搵夠錢 想歷史留名
彭斯就虔誠教徒 對錢冇與趣

China joe、黑馬、白婆同淫頓通番賣國

點解希婆成日被人爆email

希魔對「Ditch Taiwan」提案的回覆

From: Hillary ClintonTo: Jake SullivanDate: 2011-11-11 11:46Subject: INTERESTING ARTICLE UNCLASSIFIED U.S. Department of StateCase No. F-2014-20439Doc No. C05787353Date: 10/30/2015RELEASE IN FULL

From: H <hrod17@clintonemail.com>
Sent: Friday, November 11, 2011 6:46 PM
To: 'sullivanjj@state.gov'
Subject: Re: Interesting article

I saw it and thought it was so clever. Let's discuss. Also, we only have 15 minutes left in here.

Source:

仲有 pompeo 就算副國務卿個啲都一早 start up 公司賣撚左一大舊錢唔使憂
啲人話侵成日炒人，人地用兩年執個班底，而家全部合好晒
希望唯有望蒼天有眼

唔駛驚
一定會

Juicy

和平獎喎

侵一直講ccp要找數
明未 。。。

Because you’ll be in jail

單嘢又唔係新，上次選舉講到而家，查又查過，除非有咩驚人新料爆，否則只會覺得係一個癲佬喺度垂死掙扎

呢啲唔算咩大新聞啦。侵其實得返開火一招。
佢都無咩招可以再出

cnn,new york times 隻字不提

push

有冇懶人包

Delete左都搵得返，條八婆係咪用Gmail?一早archive曬

問題係國務院辦公室上年發表調查報告係話clinton唔算係失職，而家公開email record都冇位做佢，唔通話自己上年講錯！？

而且內容屬於機密嗰啲email根本唔可能公開，即係可以發佈而又對trump陣型有利嘅內容有限，最多係提醒公眾民主黨人有幾求其，不過trump開到聲pompeo一定會做，始終pompeo最識同trump相處

對選民負責
做得唔好就炒係正常
唔係做咩交稅養你

同意

好多州個民調都落後(超過誤差)
依家拜登玩守勢

Trump真係無咩牌可打
一場武肺令佢 經濟牌 大失預算

13個鐘嗰單？

但我老美幾個朋友都話唔好信 poll
好多人玩野鳩答
唔理啦，上次十月侵都咁上下落後，睇做化啦，out of anyone control

三萬幾封睇完都選能完啦！

一向冷處理

夠哂simple

今朝睇CNN，ABC，CBS都冇講過

上網話侵侵團隊, 逐家逐戶拍門拉票
敗登就佛系拉票

真唔真

you are fired

pish

我認為美國係等中共公布南海防空識別區，只要中共一公布，美帝就會為佐航行自由炸哂＋佔領南沙西沙。

國家機密

所以都係拜登贏

淨係知熱情好多
所以 Dem 先咁在意郵寄選票
因為佢地完全鼓動唔到人出黎投

有故事看了

仲有個scorxxxxxxx

有無咩重點 定 前菜黎?

如果有更有力證據證明佢戀童就好
目前啲資料好似唔夠核彈令trump hater轉軚

黑馬:奶~

屌完等人以為不和
過幾日就公怖有料爆

幾時先有奧斑馬J圖流出

search hong kong 見到hong kong shopping list

稍為有錢既 企業 / 家族 都會有

Corporate Secretary
Corporate lawyer
Family lawyer
Family doctor
甚至Butler

但就系冇一個專業畀IT consultant

您都岸鳩同JohnWeak唔敢入嚟認清事實嘅真相

佢地只會針對侵做錯D乜，無論dem做錯乜都死兜或當睇唔到

好快有香港英文老師出笑佢佢錯文法同幫佢執用字

Leave name and push

呢堆郵件幫唔幫到TRUMP扭傳劣勢

呢兩條知名藍絲成日屌我（利申：侵fans)

因為好多守投係反trump而投 又唔係dem啲支持者

幫唔到 啲人又唔係為咗支持dem而投 unless發現到dem有支持同協助一啲國際罪行 唔係都好難扭轉

由佢地單機得啦

算吧喇
侵侵好難可以力挽狂難

等成為第一位坐監總統好過

Pizzagate

lm

有無人可以有重點？
TLDR

好似閰麗夢咁

真係豬隊友嚟
香港台灣伊朗都輸埋一份